沙田夢後感

1.其實細嘅空間對我地更有利，今次係商場見到啲狗冇得包圍我地其實我地就算今日唔齊 gear 都有優勢，要用盡人數上嘅優勢

2.有落單狗或幾隻對幾十個嘅情況一定要進行包圍，而且要令佢地失去戰力

3.唔一定次次都要退守，相反係用人數推爆一邊，好似今日十字路口一樣，其實源和個邊得二三十個，我地有成千人肯定衝得散班狗(要睇當時條路對戰略or逃生有著數先做)

4.多啲hit and run 其實落鐵馬唔係唔好，但你見我地次次鐵馬一比人衝，一嚟只有前面硬食比人打，二嚟啲狗一過左基本上我地就收皮，所以鐵馬可以set後啲係和理非附近取得防線上嘅應有守方人數優勢。同時地因為前面冇據點，反而能夠做到真正嘅 be water, hit and run.

5.學啲狗用盾守同退其實係有用，而且後面都頂得啱，同樣做到鐵馬效果同時可以用後面嘅力反推啲狗。

6.噴漆同油將會非常有用，雖然聽落on9，但係今日用油的確冼到班狗on9。另外噴漆有兩種實戰功能，一係影響其視力，二嚟係加火機用。

7.用蔗嘅朋友可以望下大部分狗嘅頸都係冇保護嘅，你與其插啲有布嘅地方不如就一招收人皮。

8.差佬對自己比人屌已經免役左，多啲從家人入手，問下啲仔女會點，老豆老母死左未，笑鳩佢份工有幾羞恥同折墮先會放工唔敢認自己係差人。

細佬幾次發夢淺見，唔好屌得太大力

夢後咁不錯

感

又咁講，其實守個個位都幾突發，係一時間大家一齊救完手足就守，無考慮地形，所以下次正賽一定要守個有高地，空間一係好大以致能夠拉散啲狗嘅地方等我地能夠一班一班咁圍班狗，一係就相反空間不足以比班狗展開陣型包圍我地嘅地方。

有裝先捱到棍，捱到棍先有得反擊
記得下次出嚟前買裝啊

狗都識升裝喇，肯買裝未啊？？？？

好多人唔熟沙田
我哋啲住沙田嘅要係咁帶路

8.差佬對自己比人屌已經免役左，多啲從家人入手，問下啲仔女會點，老豆老母死左未，笑鳩佢份工有幾羞恥同折墮先會放工唔敢認自己係差人。